20200104 ［突發］王志民突然被免職的真正原因！ 林鄭還會遠嗎？

20200104 ［突發］王志民突然被免職的真正原因！ 林鄭還會遠嗎？

日期：2020年1月5日 星期日

新春上水和你行
時間 ： 1500
地點:上水一號花園(龍豐對面)->上水黨鐵站C出口
活動TG頻道：
（已獲不反對通知書）

==============

銅鑼灣 x 灣仔稅局 和你Lunch
日期：2020年1月6日 星期一
時間 ： 1245
地點 ：時代廣場集合/灣仔稅務局

林鄭落台有咩用?

止暴制亂舫擒賊先擒王

tum鳩啲入世未深嘅淺黃
藍絲可以施壓：都落咗台啦...

係，林鄭落台冇用，重麻煩
成真嘅話又要文宣提醒巿民

換人唔換路線，我寧願777繼續凝聚人心喇